中國人連NBA都抵制失敗 重想抵制Nike

等睇好戲笑死
成堆佔左市場8-9成既品牌出來抵制新疆棉
班中國人全身上下都要著返國產

愛國應該要著國貨啦

唔通同你著新把撚咩

國產有咩唔好
紅噹噹

李寧笑到最後

操你瑪的 李寧 七匹狼 賊舒服

男既統一著柒牌 鞋就著李寧